[破盲] 係網絡上,連大愛左膠燒山都勇武過大灣駒

之前燒山比上面d官員恐嚇同威脅, 如果佢繼續對中國同共產黨說三道四, 評頭品足
咁佢個仔既內地生意就係咁先
燒山怕因為自己既所作所為影響到個仔, 決定封咪
但都係忍唔撚住要玩秘密蕭析,暗啞底評論中國及中國共產黨
到個仔HMV食撚晒屎之後
燒山終於冇撚晒包袱
可以全力數臭中國及中國共產黨

而另一面既大灣駒呢?
到目前為止都怕影響到屋企人既中港業務 所以100%絕對唔會辱華辱共

咁你話, 單計網絡勇武,單計嘴炮*, 燒山係唔係勇武同勁過大灣駒先?

*燒山個嘴炮炮口敢對準中國及中國共產黨, 大灣駒個嘴炮炮口只敢對準除郁民之外既反對派, 唔好話個炮口會自動SKIP左中國及中國共產黨, 連自己既手足何志光, 佢都選擇SKIP

燒山怕因為自己既所作所為影響到個仔, 決定封咪
但都係忍唔撚住要玩秘密蕭析,暗啞底評論中國及中國共產黨
到個仔HMV食撚晒屎之後
燒山終於冇撚晒包袱
可以全力數臭中國及中國共產黨

原來係咁？！